SEEM最強！SEEM最強！SEEM最強！

入唔到CS? 入SEEM啦, SEEM = fintech
入SEEM 學到fintech 嘢
SEEM最強！

想問伍志剛仲係咪萬年Senior Lecturer 專教OR

又有女食，又有錢賺
雙贏

贊成

Fintech食正金融條水喉

所以seem 最強

乜撚野嚟